這種形式的歧視違反了谷歌自身的個性化廣告政策。 谷歌廣告設置允許廣告商排除“未知性別”的人|卡羅琳·萊登| 2021年2月11日|搜索引擎土地 
 如果你真的相信一切形式的愛，努力變得儘可能甜美和善良，喜歡美好的東西，你就是夏洛特。 今年的情人節，我們不禁想知道，《慾望都市》裡的哪個角色你最喜歡吃? Kari Sonde | 2021年2月11日|華盛頓郵報 
 在昨天的一條推特上，谷歌宣佈了搜索、視頻和發現廣告的領先表單擴展。谷歌正在走向搜索營銷的奇點:週四的每日簡報|Carolyn Lyden | 2021年2月11日|搜索引擎土地 
 此前在beta，谷歌廣告宣佈其更新的領先形式擴展，彈出的形式直接從搜索，視頻和發現點擊廣告。 In-SERP lead form轉換谷歌廣告用戶沒有點擊通過|Carolyn Lyden | 2021年2月10日|搜索引擎土地 
 聯盟已經取消了NFL球探聯合，至少取消了在印第安納波利斯舉行的傳統形式。 NFL開始了一個不確定的休賽期，關於疫苗，工資帽和更多的問題 
 同一份兒科雜誌指出，有17個州對標準的父母同意要求有某種形式的例外。 青少年應該有死亡的權利嗎? Brandy Zadrozny | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 我是說，身體上，精神上，你知道的，方方面面，方方面面。 我試圖警告你關於骯髒的億萬富翁傑弗裡·愛潑斯坦在2003年|Vicky Ward | 2015年1月7日|每日野獸 
 與那些每月至少見他兩次的固定客戶，關係不可避免地形成了。 有事業頭腦的女人轉向男妓尋求無附加條件的樂趣，或者(也許)性|Aurora Snow |015年1月3日|DAILY BEAST 
 我問阿特菲和莫尼爾，他們是否將舞蹈視為未來的一種收入形式，一種潛在的職業。 隨著舞蹈課程的傳播，伊朗正成為一個自由的國家|IranWire |015年1月2日|DAILY BEAST 
 但可能是因為我們和我們的朋友傑西·安吉洛(Jesse Angelo)共同編輯了《Deadline Artists》選集，我們感到對這種形式的忠誠。 2014年最佳專欄|John Avlon, Errol Louis | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 練習從音高的一個極端到另一個極端的彎曲或滑動。 表達聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克 
 超自然主義者聲稱，宗教是上帝向人類揭示的，這種揭示的形式是一本神聖的書。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 我從未見過比這更優美、更經得起時間考驗的拱門。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 隨著一家又一家公司的出現，我們能夠對它們的數量形成一個相當準確的估計。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 記住，根據我們的假設，這是這一課最好的形式和安排。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯